入黎放低你電話最好玩的遊戲

PAD
COC
PUBG

brawl star

dice

傳說對決

fortnite

好多垃圾弱智teammate

所以只玩solo
但又有組隊

BanG Dream

跑跑姜餅人

王耀

Disney tsum tsum

個每日任務焗人玩組隊正仆街
頂唔順已棄
Solo贏D分，每日任務組隊輸翻有突

得一個friend 有玩，第三個成日part埋啲弱智仔

夢幻模擬戰

Fgo

地下城物語

師兄識貨

Logic Pic

FRAG

貪食蛇...不服來辨

Pokemon go

求rpg推介

當初由冇音game底玩到而家叫做見得下人

Sdorica

Ching

sega 網球

我都係唔在行玩呢啲拍子GAME...隻手好似痙鑾咁
都係上網睇人地CAP低D劇情就算

The Room 1-3/Old Sins

Springfield

Ching識貨，不過2 3 變左恐怖game feel 玩個時淆淆地

Life is a Game
玩完會喊

第五人格

2048

開羅遊戲

東吳志

Cytus都冇？

德州飛人

王者荣耀

旅行青蛙

Lanota

Stampede
cats are cute
鳩得嚟過引

Downwell

太刺激

太易玩，玩頭幾關即玩尾關都玩到5